富士係咪放棄左數碼攝影

新出嘅XT4食晒屎，apsc賣FF價，啲鏡仲搵笨，支30 1.0我不如買FF加死碼 50 1.4啦。

得返啲即影即有呃下文青錢。

你真係好煩

而且個支係50mm f1.0

我忠實嘅fans

成日都想seek 富士 attention

搵食姐！犯法呀？

真係識影相個個都用gfx100

不sir 好勤力

想做ambassadors

已封鎖會員 不了又返工

富士講gfx100好成功

WFC 唔好覺得自己咁重要

恨鐵不成鋼？

富士整緊藥wo

無人買

平人5倍喎，點會唔成功

果個叫柯達 你就整緊藥

戇鳩仔你返入你老母個閪度Google啦

聽吓不蛇9up 不蛇又搵到飯食 何樂而不為

介唔介意語我知下面幾個字係咩意思？
相機廠 Fujifilm 旗下流感藥 證實對新冠肺炎有療效

咪係囉，遲啲我做KOl ga!

會畸胎，不了

我仲以為係同主流搶市佔

中幅機梗係同PhaseOne搶😢😢😢😢